{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 하이맘 키즈 스파 펜션 블랙"
    },
    "text": "キッズリニューアルにより新しくなった南海ハイマムキッズスパペンションブラックは、個別バーベキューが可能であり、屋外プールを保有してプライベートな旅行が楽しめます。 入室時間は22時以降に事前連絡をしなければならず、ナビゲーションでお越しの際は目的地を適正温度ペンションで検索した後、再び南海ハイマムキッズブラックで検索してください。 送迎は不可能であり、入退室時間と分別収集を遵守する必要があります。 プール利用の際には予約を事前にお知らせください。激しい飲酒やペットの入室はできません。 客室内の物品破損や汚染時に洗濯料金を賦課することができ、本人の不注意による安全事故に対する責任は本人が負わなければなりません。 レイト入室の場合にも事前に連絡しなければならず、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、保護者なしでは未成年者の予約及び入室は不可で退室措置となります。 客室予約状況はリアルタイムで表示されないことがあり、重複予約が発生した場合は先に決済した予約件が優先権を持ちます。 また、客室価格は期間によって異なる場合がありますし、ペット連れの場合は入室が制限される場合があります。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ご予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室内の物品破損や汚染時には補償を要求することができ、寝具及び客室内汚染時には洗濯料金を賦課することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海ハイマムキッズスパペンションブラックはどのような施設ですか？",
            "answer": "南海ハイマムキッズスパペンションブラックはキッズリニューアルにより新しくなり、個別バーベキューが可能であり、屋外プールを保有しています。"
        },
        {
            "question": "南海ハイマムキッズスパペンションブラックへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ナビゲーションでお越しの際は目的地を適正温度ペンションで検索した後、再び南海ハイマムキッズブラックで検索してください。"
        },
        {
            "question": "南海ハイマムキッズスパペンションブラックでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、南海ハイマムキッズスパペンションブラックでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "南海ハイマムキッズスパペンションブラックのプール利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、プール利用の際には事前に予約をお知らせください。"
        },
        {
            "question": "南海ハイマムキッズスパペンションブラックではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "南海ハイマムキッズスパペンションブラックの客室予約状況はリアルタイムで表示されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室予約状況はリアルタイムで表示されない場合があります。"
        },
        {
            "question": "南海ハイマムキッズスパペンションブラックの客室価格は一定ですか？",
            "answer": "いいえ、南海ハイマムキッズスパペンションブラックの客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "南海ハイマムキッズスパペンションブラックの付帯施設やアメニティはどのように変動しますか？",
            "answer": "南海ハイマムキッズスパペンションブラックの付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があります。予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "南海ハイマムキッズスパペンションブラックのキャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "南海ハイマムキッズスパペンションブラックのキャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。具体的な料金は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "南海ハイマムキッズスパペンションブラックの最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "南海ハイマムキッズスパペンションブラックでは最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 654
    }
}